我覺得11月25日就過檔既巴絲打，係真正高級會員

大家話係唔係？

係

係

頭100應該做埋VIP